[
    {
        "randomId": 105
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Basenye ibikingi by'amarembo Rutamu yanze gukwirwamo",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Nyiramaningiri",
            "option_3": "Amatwi",
            "option_4": "Agacaca",
            "correct_answer": "Nyiramaningiri"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Havuyemo umwe ntitwabimenya",
            "option_1": "Amashyiga (y'inyuma)",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Ubwatsi busakaye inzu",
            "correct_answer": "Ubwatsi busakaye inzu"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Inka yanjye yimira mu kinono, ikabyarira mu ihembe",
            "option_1": "Igitoki",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Imana",
            "option_4": "Imyambi y'ikibiriti",
            "correct_answer": "Igitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Isoko",
            "option_3": "Sida",
            "option_4": "Televiziyo",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karatemba shyashyari",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Amazi ku iteke"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Banterere anyuze aha",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Agahinda k'inkumi",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umwarimu",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kamanutse ijuru kaza gukora ishyano mu Rwanda",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Agasuzi",
            "option_3": "Inyoni",
            "option_4": "Imisozi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Umugezi wanjye utemba uzamuka",
            "option_1": "Ikiyoni",
            "option_2": "Amazi ku iteke",
            "option_3": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Inzoga m'umuheha (umukenke)"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Mpagaze mu mpinga mpenera ab'epfo",
            "option_1": "Umuporisi",
            "option_2": "Umubagazi",
            "option_3": "Igitoki",
            "option_4": "Umusatsi w'intabwa",
            "correct_answer": "Umubagazi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ko twagendanye wambwiye iki",
            "option_1": "Igicucucucu",
            "option_2": "Umusazi",
            "option_3": "Akanyugunyugu",
            "option_4": "Imirizo y'inka",
            "correct_answer": "Igicucucucu"
        }
    }
]